寶生莉莉上月否認有HIV 今個月忽然引退

日本AV界近期出現引退潮，不少著名女優已先後宣佈「收山」，計有吉澤明步、水原乃亞、佐佐木明希等等，而另一女神寶生莉莉日前都已在Twitter宣佈引退，佢留言話：「從今天開始，我不再屬於AV界...」寶生莉莉嘅即日退役宣言引起關注，事關佢不止一次有神化舉動，佢在直播時吞下大量藥物嘅情景令人記憶猶新，舉止十分詭異。

寶生莉莉冇拍愛情動作片已有一段時間，早前AV界驚爆有女優感染HIV，寶生莉莉即時跳出來搶答，唔止公開HIV測試後呈陰性嘅結果，又自爆今年8月底開始已冇再拍片，舉動之大令人摸不着頭腦，如今引退自然引來更多揣測。

揾港男埋單啦

呢排好多人走

唔想做都要比理由？我日日都想辭職啦

其實佢係咪假波

樣都假啦

照狗沖